---
title: "Mhmm oke"
subtitle:  "Fresh week"
date:  2019-12-09
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Niet een hele bijzondere dag en het wordt ook een rustige week voor me blog...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Vandaag niet veel gedaan. Sprintplanning besproken wat ik voor de volgende 2 weken ga doen waarin deze week ik maar 2x op kantoor ben waarvan vandaag er 1 is! Dit is omdat ik naar school moet voor terugkomdag en aan me stageverslag wil beginnen en donderdag in Rotterdam werk. 
That's it :)